香港唔需要再增加任何野, 需要保留

明顯地, 好多"增加"既野係有害 (明日大嶼, 高鐵, 國教),
香港唔需要再增加,或者增添 任何野,
香港本身既底子已經好好, 需要既係保留

政府繁係增加一樣野, 就多一樣無謂野, 越搞越衰, 香港既死亡亦加速一步

而且 近年 明日大嶼 呢D計劃, 已經去到瘋狂,失智 不理性之地, 無論如何, 都要冒極大風險去做, 個種浮誇, 令人回想起 大躍進個種風格

我地應該係要保護, 保留所有物, 人, 地方,
要拖延呢種扭曲

林鄭上連登？

篇文內容冇問題
但硬係覺得樓主痴痴地

被殖民嘅四等蟻民，喺度諗點建設國家，都幾癡線

唔知以為獨立左

睇完之後，有種黑人問號既感覺

可能係google translate之類
睇落唔係自然

d錢係咪都要用架啦
要怨不如慳返啖氣等起好入去嘆好過！

啱呀反正啲錢都係擺，唔明明日大嶼有咩問題喎其實